公屋上網續約

實收$98 1000Mb 要30個月
Hkt
有冇再平

我要續約